冇甜《如果可以再給我一個機會，你會否留在待我身邊？》測試版

小弟第一次post文上來,所以來個測試版
如果有咩意見可以提出,等小弟去改善
如果反應熱烈,小弟會盡快推出正式版

<如有雷同,純粹巧合>

第一章

「我玩你炸，傻仔！你估我真係會中意你？無可能啦，哈哈！」
「你⋯⋯你⋯⋯」
「你記住我係娘娘，而你係一隻兵。不過有樣野要多謝你，你到最後都冇同條八婆一齊，我都知佢想我反我好耐啦，仲想搵你過橋，佢醒我都唔蠢。」
「哈哈，原來一切都係假，目的想我相信你，離開佢。你成功左啦。」
「同你講樣野啦，枉你自認聰明，你知唔知點解佢要搵你對付我？貪你聽話，叫你做就去做⋯⋯」
聽到這裹，我發覺這個女生很恐怖。當初，我認識的女神很善良，為何會變成這樣？
要說我和這名女生的恩怨，應該要由中三那年說起……

「楓哥！你知唔知維爺識左條新女，仲要幾索吓。」
「唔知呀，咪再住我訓教啦，信唔信我打你啦！」
「唔係呢，我有相呀，你睇下先啦。」 高佬拿出他的電話給我看，嘩，真係靚喎！
那時我們只是一名處男，不知道靚女的定義？只能用AV的準則去判斷，總之有前有後，個樣好可愛。你覺得很膚淺呢，加上我地身處一間和尚寺學校，這樣情況只能用AV學到的知識。

先介紹番自己，我叫凌子楓，好多人都叫我做楓哥，當然不是真係大哥，只是我的行為舉止都擺出一副囂張的態度，所以給同學加上’哥’的稱號，一半是開玩笑，一半是尊敬我—我想應該是。我都不太喜歡這個名字，太高調不是我作風。剛剛跟我說話的是高佬，顧名思義，他真的很高，相比於我，在他身旁會有一點自卑，我和他類似哈比人與高達的身高差。
我問高佬：「你點知維爺識左條新女架？」
「你冇睇facebook咩？尋日佢地post左合照去街呀。」
Facebook係當時剛剛新出的社交網絡，可以玩遊戲，發表文字或相片。亦可以加在世界各地的人交朋友。
「點會有留意，同佢都唔係都好熟。」我心裏默默地想：如果可以和她交朋友便好了。
捱過了一天，終於等到放學的鐘聲響起，我和我的’戰友’已經準備好用飛人保特既速度衝去網吧。正當我打算離開班房時候，我最不想的事情發生了。
「凌同學，咁急去邊？你唔係唔記得你今日要留堂呀？」訓導主任問。「次次都走得咁快，今次仲捉到你。」訓導主任用一個勝利者的眼神看著我，而我心裹嘗試用十萬句粗口發洩自己的不滿。
放學後的地理室會用作留堂班使用，本應我要去地理室,但訓導主任怕我在她不為意的情況下逃走，所以帶我到一個陽光普照的地方。人家說：夏天為大地帶來美腿…….但呢種情況唔會發生係這裹

測試版完

1001